23:30 - 24:00 [ViuTV] 晚吹 - 有病有真相 星期一

23:30 - 24:00 [ViuTV] 晚吹 - 有病有真相 星期一

今次直接去次埋診所睇, 唔係齋吹